其實最安全係逃去 沙漠或者高原

其實最安全係逃去 沙漠或者高原

總之越少人越好

逃去其他大城市 不如唔好逃

深山野林都得，大把野味可以食用，生存唔成問題

上greenland

去離島夠啦

沙漠岩，乾燥 + 紫外線殺菌

冰島